【7月新番】地獄少女 宵伽【第 2話】

あなたの怨み、晴らします（我們將為你消除怨恨。）

傳說在深夜準零時整，心懷怨恨的人就能夠進入一個名為「地獄通信」的網頁。
在網頁上打上怨恨之人的名字，自稱是「地獄少女」的閻魔愛就會顯現於心懷怨恨者的身旁。
地獄少女其後會交給對方一個頸部繫有紅線的稻草人，
並說明締約方式和後果：只要解開紅線，契約就會成立，
地獄少女會將對方所怨恨者流放到「地獄」。

但是，對方在解除怨恨後，亦要付出代價。
因為「害人終害己」，對方既然決定把受詛人流放到地獄，
自己在死後也要面對在地獄裡面徘徊而無法去極樂世界的悲哀，
至於是否要解開紅線，完全是視乎委託人的決定。

就在某日，有一名神祕少女・ミチル出現在愛的面前。
自己是什麼人，又為何會出現在這裡。
面對失去記憶的ミチル，愛開始向她攀談。

她的真實身分，以及被隱藏的過去，將一一抽絲剝繭......

STAFF
原案：わたなべひろし
原作：地獄少女プロジェクト
監督：大森貴弘
キャラクターデザイン：岡真里子
シリーズ構成：金巻兼一
音楽：高梨康治
アニメーション制作：スタジオディーン

CAST
閻魔あい：能登麻美子
輪入道：菅生隆之
骨女：本田貴子
一目連：松風雅也
山童：椎名へきる
きくり：さかいかな
ミチル：和多田美咲

地獄少女 宵伽 官方網站：

地獄少女 宵伽 Twitter ：

23:00：

每週六 00:30更新：

1季

2季

3季

4季

Lm

po埋前3季

好快

今集又咩玩法

好崩

相愛相殺

把聲變左地獄中女

今集

點解嗰個雪糕一開始會想殺奈奈子?
睇完成個故事我覺得係因為佢覺得奈奈子太過依賴佢
但我認為呢個理由唔足以成為佢殺人既動機
奈奈子最後究竟係驚雪糕會離佢而去定係知道雪糕想死先殺佢

我覺得係 佢最初認為自己諗唔到梗係因為奈奈子困住佢
所以想佢消失，不過發覺真正原因係自己
奈奈子原因應該一半一半

樓主真有心,POST埋頭三季
今集幾好睇, 但幾SAD下

閻魔愛幾時開始，變咗一個煩住人嘅sales
不停跟蹤個客，務求令到個客用自己嘅服務係咩玩法

地獄戰隊跟蹤客人一直存在，調查客人是否真正須要使用地獄服務就係跟班要做既事。

但我記得不嬲都唔俾個客人發現
今次兩集閻魔愛都親自跟蹤，仲俾個客見到
感覺上好似係佢認為你有需要用，一定要跟到你用為止咁